聽英文歌=有錢仔 日文=毒撚 廣東話=MK 韓文=偽韓

有冇人唔同意?

樓主你條假膠都幾得閒 開咗781個post

好在我聽純音樂

聽收音機 =世界仔？

聽支那=共狗
聽台灣=老餅

我日本出世日文motherlanguage聽日文歌算唔算毒撚
利申我唔係日本人